[ 圍爐]炒股既你輸左幾多

利申:輸左15萬

一晚15k 港紙

兩日無撚左20%

你玩naked short?

之前輸6蚊
而家倒贏4蚊

呢個星期就快美股-10%

尋日一晚都全倉輸10%

尋晚跌左22k USD

屌啦媽已經跌咗成個星期
我唔玩啦 俾返啲錢我呀

牛市都輸, 熊市睇黎一定要跳樓
見好多人個個贏層樓

達子我隻3175仲未回到本

十皮

兩日嘔返今年一半profit

贏左100萬，變贏75萬

賺少左唔算輸啦 時機姐 屌

目標係500萬

買咩跌成個星期？

我指個市陰跌成個星期

咁撚緊要啊

某程度上
賺少慘過蝕

尋晚少左50%

呢幾日賺個d

跌下跌下跌左十萬 屌

七十萬，懷疑麵仔都唔夠我勁

止蝕走唔切咪仲慘

有70萬點解唔買磚

連燈買磚會俾人屌，會屌爆你買磚不如炒股

一日未走
一日都未算輸

點調整心態 我輸15都已經想死

炒股賺炒CRYPTO蝕

70萬點買磚

琴晚輸1.8% 有個百度同EH頂住。

擒晩美女900 USD

今朝港女6000 HKD

4000usd（doublepay)
得返300usd

5%

4皮幾港錢

繼續有呢個心態
早日輸哂

我試過牛熊一日200k...

賺少慘過蝕都講得出
咁你快D蝕哂D錢破產啦

如果信神童 2/11之前放曬就好

牛熊無得講啦，我正股啊 仲要唔係d 炒炒作作嘅妖股

果一刻心情係點我都係一晚既事, 果刻個世界得黑同白

15k姐..

15k 唔係錢咩，而家又唔係鬥慘

20萬

雞碎就唔好出聲啦

蟹左40幾萬 已經有5年我相信佢會升返

2k hkd

咩股?

仙股

輸到絕望，等緊死

至今為止賭錢既我輸左5x萬，返唔到轉頭

毫子股已經夠癲,你仲要仙股

信念

追大麻，一晚無左兩皮幾野

贏左5萬幾6606

尋晚靠兩隻股救我全倉呢幾日豬咗一成，一隻增發兩隻衰財報

贏得4000 贏咁少想喊

圍爐post

增發係xone?

係咪幾十萬本先？

100k

輸左1500萬

50萬（坐貨）

有咩問題？

Prnt BB ocgn

好慘

買咩正股輸15k

賺20萬，如果上年3月All in 可以賺到100萬
變相賺少咗80萬

兩年豬咗50k

嘩有冇咁有耐性, 你仲要係啲仙股

10k hkd

玩咩輸?

好多啊，主要都係跟契媽

nndm，兩隻都係3d界食屎仔

咁你輸錢啦

真係等左5年幾

玩左一個月輸左十幾萬 拎返剩既出黎 食譚仔算

港女今朝冇咗四皮幾 sh!

上年tsla賺130萬
今年攞左一半炒妖股無左一半

大市回幾個%就輸幾十萬
個個都係大戶

輸左-10萬

呢個星期跌左700鎂。屌

跟咗沈大師？

乜股

唔孖展點會跳

贏緊15萬
cciv一隻救全倉

3萬

吹水大會？倉呢

-2% only

佢地蝕錢跑贏大巿

財經台應該多啲呢啲post
太多學生股神唔係咁有益

gme + 大麻+之前各交易，本金冇左40%

點追

買咁大？

輸到破產

追返 67% 囉

中撚左微信女騙局，輸5萬

係嘅係嘅. 你係大戶. 一日幾廿個上落. 口氣都唔同啲嘅.

玩咩可以豬咁多
gme 個d?

BILI 點做到成本 $184

ching識d野
我尋晚都係靠佢一隻救全倉

本身有一D但係豬左
然後見有起色所以孖左想做T 入左500股
一入又豬，止蝕還孖放返510股
咁個本就會升

5k 鎂

1日20k hkd

琴晚豬60鎂

諗緊加唔加倉好 似有排升

有咩好野揸住?

2xk from gme

有冇10倍磚推介?

50k hkd gme

正正經經玩btc咪冇事

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

gme大輸+大麻少輸
上個禮拜到依家追剩1000美金
希望月尾重生

貼倉先啦ching

原來贏100%
屌你老母AMC GME
咦家輸左六成本金

我4成倉了 已經
無錢再加

6萬

仲贏緊10幾萬

2萬khd

你點買18X bili

#108

尋晚美股跌左8皮hkd
今日港股跌左萬幾蚊
今晚又唔知要跌幾多

利申: 1月cash out 左2m

gme...

輸咗嗰d唔開po啫

人類總要
好快有人較光佢

你唔試下?

巴打我同你同價位入左TME, 你目標價幾多？

講乜春目標價
分分鐘今晚都stop loss

真係咁易俾你估到就all in sqqq數錢啦
龍市莫估頂

今日起碼－100K，唔想計得咁清楚。啲股升市就唔郁跌市就跌得多過人。

最差個時－35萬左右 (大概上年年頭）
而家追番＋5萬

最少50萬

唉屌，睇恆指圖聽日又準備大跌了

成個月人工

-30000鎂

兩百萬美金 而定晚晚唔瞓追緊數

其實過來人話你知，唔係睇得愈多就等於易賺d

Ching個本2億美金

持五隻五隻都輸

納Dee唔掙氣

7千港紙

今日輸7萬

勁撚到
真係做到別人恐懼我貪婪

玩左成年先贏得兩三萬 係咪好廢

200個

有時輸咗少少離埸可能會好啲 有fd上年三月之前炒股贏過幾萬 之後上咗癮 走到玩牛熊賭身家 三月股災倒輸60萬 仲借咗銀行20萬 一共輸80萬 佢而家返工做野都冇心機 真人真事

跌撚到仆街呀
港美都係

睇你個名

我輸少少啫 星期日去返熊貓填數

上個月先玩美股
一黎就撞正gme 賺左幾千
轉個頭妖股正股乜都輸

倒輸番一萬 仆街

睇你本幾多姐
profit>25%已經叻過契媽架啦

今日尾市恆指沽厭加大,明日恆指仍會大跌,有得走好快走

冇估過

輸緊30k港紙...

輸緊80usd

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指

-86.94%真係好絕望，我都有隻係咁，放喺度篤眼篤鼻，賣咗佢又唔值錢⋯⋯

炒Amc冇左之前股票賺嘅所有錢，加多20萬

BNGO 長渣唔使驚

25歲廢人

我覺得你以後都係打工腳踏實地儲錢好過去炒股啦

琴晚狂升，但係依然未返到家鄉
有股未為輸， SH to the moon

42萬本
尋晚截數贏20萬

開左美股戶口一個月

利申：牛市賭徒，最鍾意跟契媽買平野

Arkk同Tsla加埋淨贏4000usd左右，之前高追PRNT同Arkg倒輸500usd

最尾都幾難追數

當係一個提醒

嘩 我以為自己留言
我仲要有隻total loss左